突發！ 中央圖書館提早關門惹不滿！

現場街坊消息：圖書館被徵召成某部門休息及指揮中心

圖書館戰爭

解放軍同公安既住港基地

合理圍佢

廢佬軍團，上呀

圍呀！

遍地開花

屌你老母 班狗有咩資格係圖書館休息
字都唔撚識多隻
你地死撚開啦
咪整污糟個地度

平時遊行都唔會封，次次都入去涼冷氣涼到龍頭出發先行

啲廢老無得涼冷氣嚕

明天
明天仲打黎托柒咩

推

召喚銀髮族哥哥姐姐圍佢

屌政府啦

政府:示威者唔出黎示威味唔會搞到市民囉

康文今之田仲唔到你拿屎上身

睇書